"Je bent heel druk, basilicum, maar ik ben bang dat ik moet gaan.
Ik heb beloofd aan een man in het Orleans.
Vaarwel, Mr. Grey.
Kom en zie ik een middag in Curzon Street.
Ik ben bijna altijd thuis om vijf uur.
